集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為今晚八點，不便之處，敬請原諒

【未清楚事情始未嘅可以去下面睇返懶人包】

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

名校secrets管理員極醜惡行為
曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

事源：
會員#144982日前向名校secrets IG DM投稿

事後於lihkg post: 名校secret係咪做緊資訊過濾? 發現名校secrets管理員擅自於投稿附圖加上說明
會員#144982即時向名校secrets提出質詢為何未經許可便加上說明並要求出帖澄清投稿人並無此意

但竟遭管理員無理拒絕 表示不會澄清 更未經投稿人同意刪除該帖

會員#144982再度追問 管理員再三推搪並狡辯稱出帖時經常為投稿內容加上說明
隨後則對追問已讀不回 打算不了了之

一眾會員對名校secrets管理員之醜惡無恥行為怒不可遏
現嚴正要求名校secrets管理員：
1. 闡明為投稿加上說明之準則
2. 為曲解會員#144982投稿一事作澄清
3. 為曲解會員#144982投稿一事作公開道歉

同場加映

有會員得悉此等惡行後
向名校secrets管理員詢問其回覆時所得之回應：

會員 設計窮三代：本來想比機會解釋下 睇嚟唔洗
原文留言：

額外資料及精選留言

由會員 唔知撬邊個好 提供
原post留言：

1.

繼續幫手推呢個網，幾千人一日放10篇去，然後兩三日出一篇堅但伏ge文，內容可以話政府，劏房波等等，扮係學生寫

2.
會員 機佬 留言
原post留言：

垃圾濫權page到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密 賺夠人氣 漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個page
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己page不利（例如唔可以批評admin嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺ig幫人哋啲相加caption 甚至曲解原post意思 加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人 如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟admin啲態度 真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生 禮貌啲回覆查詢？ 佢會叫你 「死開啦」 「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見 以致成個page都好似一言堂咁
最重要嘅係 有一大班中學生日日留意你哋page
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至喺post到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由 有分別咩？
我明白 佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺page到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅post先post出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭 可見 未被admin篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
仲有 佢哋為人處事 亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
巴絲打，聽日一齊推冧佢哋！

3.
會員 可惜我是天秤座_ 留言
原post留言：

推爆佢
唔可以仼由支那文化繼續蹂躪香港
好明顯香港學校同網絡已經慢慢失守緊
如果連呢啲都守唔住嘅話基本上香港前途就更加黑暗
所以我地作為香港人絕對有責任反擊
而網絡就係第一步
但希望大家可以一齊打呢場低成本嘅網絡戰
反攻網絡反攻校園
一步一步清剿支那文化
守往每一代香港人
光復香港

送多幅圖比大家

推

[GUEST][plklfc] 某討論區因聲稱捍衛本地文化,及反對寫簡體字，而進行大規模惡搞和滋擾，難道這代表他們的文化?真的要全港中學生認同?

以偏概全、 對年代不同的存在鄙視、 甚至嘗試殲滅與自己立場有所不同的人仕， 這群人最後真的可以讓香港齊心協力嗎？

他人無權批判別人的取捨， 為什麼這些人在表達自己的意見同時，又對寫簡體字的人作出人生攻擊？

另外， 我發現很多雙重標準在這討論區出現。 例如在批評school secret封鎖留言者和不願發佈仇恨文章是不民主行為， 而威脅 反對該討論區立場的留言者進行起底又是甚麼行為? 偷拍學生後被大眾批評，又沒有認錯，與内地部分人仕有甚麼分別？ 認為社會存在太多不公義時， 又為什麼有意欲在19年dse 進行搗亂行為？

最後， 我認為繁體字值得保留。 前提是捍衛文化時， 必須確認自己是一個有修養的人， 才能確保香港文化不被自己污穢的行為劣化。

樓主回覆名校secrets網誌 《愚人節》

有關名校secrets嘅網誌 《愚人節》本人有以下回覆：

第一，有關網誌中對我嘅指控，聲稱本人「要求ADMIN道歉、威脅會煽動一些網民搞事。」
本人嚴正聲明我從來無威脅之意， 更無向管理員要求致歉，各位可查看對話圖。唯一要求只有望管理員可出帖澄清，可卻遭管理員以惡劣態度對待，現更遭文章誣蔑，實令人咋舌。

第二， 有關「中傷他人之虞」之指控，如有任何人因該帖子而受傷害，本人謹此致歉。

第三，文中無直接回應管理員以何準則為相片加上說明，而文中更以「馬後炮」的方式解釋相片中的說明何解，本人對此感到失望及憤怒。若管理員在無先徵求投稿人同意前，以主觀的判斷為相片加上說明，本人主觀地因為無端地出現相片說明而感到不岔亦是無可厚非。本人於主觀的角度中，認為管理員此舉更是破壞管理員中立之假象並明目張膽地宣告：「我鍾意加caption就加，唔加就唔加。」「仲有球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？」

第四，文中提及「他只截取對話中對他有利的部分示眾，卻把前後的部分故意省略」。本人對此指控感到不惑不解，因早於三月三十日，本人於 【】此帖早而將完整對話發佈。本人對無理此指控感到十分可怕，作者心腸亦非常歹毒，特別以此下流之舉挑撥網民。

第五，文中提及「指控ADMIN不作交代是因為名校Secrets立場親中，並扣上扼殺言論自由、暗中協助共產黨推動簡體字滲透香港、荼毒下一代香港學生、支持大陸化之類的帽子。」本人絕無作出此等指控，如有視力問題，歡迎到【健康台驗眼檢查】() 作檢查。

文中多次提出無理指控，誣蔑，更意圖對本人亂扣帽子。加上字裡行間透露出之態度奇差，令人主觀地感受不到誠意。因此，本人不接受致歉。

最後，本人向各路見不公之會員，網民作出邀請，參於於今晚八時之活動，譴責惡劣態度，力抗無理指控，揭示虛假中立。 (詳情：)

大家準備好未

屌佢老母叫佢擘大隻閪眼睇下我地點解要搞先啦

帖子設有回應數量上限...

垃圾admin 唔俾人留言

得26個回應

屌佢老母限制咗留言

屌 佢到底知唔知我地今次係為乜而開火啊 垃圾

推呀

咁咪行動升級囉

集中like FB新post啲屌鳩ADMIN嘅回應，等班ADMIN唔敢BAN果啲留言

lm

正體字保唔住你嗰啲所謂「正字」都收得皮啦

私怨上腦on99以為自己好醒

屌你老母限制留言

走啦垃圾 依加仲以為係關殘唔殘體字事

已經做到個page唔可以正常運作

屌佢老母唔撚比人留言 同大陸有咩分別 態度差又唔肯道歉

垃圾 成篇文用咗幾多次反問

大家有冇咩意見 覺得post（6）應該包括啲咩？

開始清留言

Top comment 嗰個like/reaction數可以被set做隱藏？

開頭應該就寫明點解繼續追擊？

垃圾secret想點

個行文風格十足十個admin
仲要係轉移視線企道德高地而冇回應過亂加caption

9成9係billy ho 條垃圾老作出黎

ig個comment 數跌緊

嗰Admin扮咩中學生

我會喺新post擺佢同我message啲圖

少咗好多人喎個post

7500幾個留言慢慢清 加油
佢第二日再開翻留言一野bump翻去7000

留唔到言啊

冇嘢，應該似係FB bugged咗
有顯示返不過數量唔多啱

我就唔信佢長期冇得留言

屌佢老母佢全家比狗屌而加block埋我

你班仆街搞到人地like數係咁跌真係唔要得
搞到人地出post喇

再開ac
我開第4個

屌

仲柒過林早洩

依家有兩個(5)post 嗰邊多人啲，集中喺嗰邊先
link：集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

休場時間
下半場繼續

依家有兩個(5)post 嗰邊多人啲，集中喺嗰邊先
link：集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

各位入面討論，多謝

你個名

我們在天上的admin 願人都尊你的自我審查為勝 願共產黨降臨 願你的簡體字辯解行在地上 如同行在天上 我們日用的繁體字 今日將被遺忘。免我們的繁體，如同我們免了人的繁體。不叫我們陷入民主，救我們脫離自由。因為名校，GUEST，Admin，全是Biily的，直到永遠，阿們。

屌呢個cm笑撚死我

所以billy 囝咪扮plklfc 既學生作文屌柒我地囉

可能佢真係讀plklfc呢

名校喎

人唔笑狗都吠

叻啦叻啦plklfc 一早話班人band2/3扮名校

檢舉了

我櫈plklfc 既同學唔抵
平時出post 就一律 [guest]
呢個post 就開全名

無端白事被billy ho 條仆街拎左黎做擋箭牌

輕輕一推～

新嗰個plklfc po點解唔見咗嘅
我本身檢舉咗

2分鐘前

留得言

Billy係咪想投降

plklfc嘅學生就咁俾admin大人拎黎做箭靶

沖完涼返黎睇 話兩句又ban 屌一間又開過

比人block左入唔到去

有巴打幫我開咗（5）大家去嗰邊推啦

佢原本一開始亂加caption已經想扭曲事實
而家不停封鎖帳戶、del comment，
想滅曬所有人嘅反對聲音
共產黨黨魁黎?

bam得幾多吖，唉呢啲垃圾page一早就應該收檔啦

戰況直擊

where ?

斷佢米路最實際
高登比lihkg取代就係一個成功既例子

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

集中火力

被我講中
連登經此一役失去道德高地

有，其實都係要人管（唔過濾post)同持平啫
巴打有冇興趣？我地一齊搞大佢？
見到名校secret 就唔開胃

係咪已經投咗降

佢話呀？
呢個垃圾page都變咗一盤生意咁run啦，執柒咗佢啦屌
一日未摺都唔可以收手，咁多年都唔知荼毒咗幾多中小學雞

投降唔夠，係要摺柒咗佢

屌佢老母啦 一條友del comment會del得咁撚快咩

求其搵個唔知存唔存既"admin"就想撚化其他人

Roger that

幫檢舉

開頭以為佢假膠，點知係真人
btw佢咁講係咪可以報串

真AC嚟

五毛共狗

推返上去先

好意思拎日文比 人地日本人都識將中文同埋中國文化保留 你話支那保留過乜野 都唔撚知醜 00後真係無腦

根本佢個比喻就係on9,拎日文做中文卷個啲係弱智仔 殘體同繁體用嘅場合係有衝突，你寫殘體唔係侵略係乜？細蚊仔冇撚腦

點解有兩個post5嘅

:

推呀！個係個標題係唔係應該打6呢？

以為bug咗

佢就算道歉都保住左個admin 我唔會停亦希望大家唔好停

支持繼續開戰

推呀！等戰友睇到

係咪停左戰啦？

晨早一推

唔係

佢哋而家逐個cm講對唔住

未停戰㗎咁多位 只不過我叫班巴打唔好推（5）但係佢地推爆咗 冇留位畀我準備發佈更新 一係大家推一推呢個post 等啲人見到我post (6)嘅link上嚟

Pish

對唔住係冇撚用 我地要既唔單單應該只係對唔住

如果階段性勝利既話我地同左膠冇咩分別

一個終止職務就想搞掂單野 有冇咁兒戲啊

當初咁撚串既時候 又唔見佢依家咁樣認死狗

同埋我就真係唔信只係得一條友有DEL CM同BLOCK人

推呀推呀

巴打去咗邊

佢地終於識道歉

道歉馬虎，一句炒魷魚當道歉，收貨咩？

佢話就話逐個comment道歉
但其實啲字眼大部分一樣 好copy&paste

唔撚收貨呀 ，下晝繼續出征
有冇ching同行？

持續戰鬥

推！

繼續

未

pish

一直都覆緊

好多00後支那人出黎反咬！ 快支援！

呢下歉道得絕呀

之後再搞佢地 班中學雞只會覺得我地唔講道理

十連？
推

推到樓主6

繼續住先啦, 都推緊

幫推

起咗 不過未準備好哂

搵人覆佢at least la diu

有 不過未準備好公佈

00後瞓醒了
你睇下重po嗰個繁簡post

唔好停

大家繼續呀
好多護主狗衝出嚟啦

其實好撚狗 擺到明轉移視線落我度 想話我惡意中傷人 依家邊個惡意中傷邊個

佢哋不分是非黑白 點會理呢啲嘢

屌醒佢地

已經唔係分唔分嘅問題 而係好撚有問題 我嗰陣指出嘅係加caption 之後佢出返個冇blur樣嘅version 擺到明要啲人focus落我度

大約幾時會公佈

搵人po呢幾句上去啦 我重俾佢地block緊

今日繼續

我喺facebook

仲衰過5P字

ig

又del cm 明明同隻00後護主狗討論緊

簡繁個po有重po咩?

咦呢位咪傳說中既自稱本土姑娘

香港人

開得佢波啦

姐係樓主原本個po
班admin琴晚po返出黎

啲00後起哂身護主
我地班巴打就瞓緊覺

明白

zoom埋去睇下佢post出嚟嗰張cert
天水圍中學

我呢個ac今日第一次cm 照計應該唔係cm得太多先禁我
定第二個ac嘅發言次數都會影響？

d 護主狗訓醒晒而家全面進場

我頭先google左，原句係 小豬佩奇身上紋，掌聲送給社會人，係一個來自支那app嘅梗

支那app可恥

發現我淨係唔可以回覆個人嘅cm
回覆個post係冇影響嘅
咁係有個人block撚左我？

小豬佩奇

蝗語譯音
香港叫peppa豬啊

00後又縮返哂入老母閪

所以我咪屌緊佢囉

點解差一年啲00後就可以咁0n9

屌你

我唔太肯定 對唔住各位巴絲

都係睇太家嘅意願 嚟緊會講

有冇人幫到我手

send咗

呢條00後奶共奶到痴撚左線

最好要提一提佢地網誌講過我幅圖唔符合佢地po圖嘅準則 之後幫我blur過先po 依家突然po返唔符合嘅出嚟係唔係「心腸歹毒 挑撥網民」？
唔該哂巴打

要繼續抗爭,推到垃圾PAGE摺埋

天水圍

梁晞童

睇樣都係垃圾廢中返支那娶老婆之後所生既垃圾後代

中華基督教青年會中學

佢個IG biography post咗條智障facebook link出嚟
呢個小朋友真係好撚智障
有冇人明我講梗乜

繼續開火

收皮啦潑冷水 五毛JR

你仲未ban佢啊

條死𡃁妹個細佬個樣根本就係支那種

推，一起身已經見到好多00後進場做護主犬

係 仲要用埋啲死人支那字眼

同支那人無分別

佢比佢老母標籤過 有佢老母睇

用得裝b 呢d 字仲要住天水圍
9成9雙非扮香港人

佢地仲有繼續封鎖人！大家唔好停手

我打左一大段野 希望佢會明我地會咁做嘅原因啦

Feel到好多唔係連登仔都圍插名校

推 可唔可以幫我推呢個 再send出去畀啲人睇依家係邊個中傷邊個

當然 今次佢地錯得太過份

呢個垃圾page積埋咁多仇口 而家一次過爆曬出嚟都唔出奇啦

唔係 重差少少 一陣應該會有我嘅得力助手幫我出post 我好快會退落嚟畀總舵主佢做 因為差唔多所有嘢都係佢做哂 我除咗係發起嗰個之外都冇乜撚嘢用

我講奶共都未俾人BAM,班ADMIN尋晚係咪屌女屌到未訓醒

唔好咁講 邊個做大佬都無所謂 最重要同一條心

可能仲屌緊

共產黨後援會

我知無所謂 但佢真係應記一功 希望大家可以記住佢

去佢老母到講

一定會，冇佢既勇氣點激起反名校屎忽的旗幟

睇一睇老豆老母都似支 話唔定新移民落黎溝淡入侵

古人真係好正

做咩又走tg

記住佢 1874

嗰使啦 無名小卒一個 大家先係總舵主
BTW 就快會開到post
大家等等！

岩
同人話炒咗就係架啦？

全部icon用連登圖好嗎 統一軍隊

啱啱先想屌鳩邊個咁樣話我嘅1874 原來係你

咁搞法我都要走喇

覺得不以連登作為一個立場好啲
對住班小朋友要用教化
硬咁鬧佢地 人身攻擊佢地會物極必反
何況有好多小朋友已經覺得連登啲人淨係識屌人老母

Agree

加油 撐你地 唔好令支持你嘅巴打失望

唔會 我地一定會搞到佢地收皮

支持
推到個垃圾page摺埋
所有admin仆街死

對住班小朋友要用教化
唔好講粗口鬧、唔好人身攻擊
硬咁鬧佢地 人身攻擊佢地會物極必反
令到佢地愈來愈撐寫簡體字
甚至可能會為鬧氣而寫簡體字
希望大家考慮下呢點
要改變思想 首先要動之以情 說之以理

Push

推到俾其他人知

支持巴打講法
格硬嚟同中共做嘅有咩分別

梁晞童小朋友又發功

psuh

言之有理

直接pm屌鳩佢啦

巴打加油

要求下個post post埋依段野

J圖補血

G持

ok

可唔可以唔好屌 用勸
佢地態度差還一件事
但我地應該保持理性先顯得我地有證據
佢地咁樣只會愈來愈憎繁體字
可能會為鬥氣以後全部都寫殘體

你地嘅留言已經幫我回滿 J圖就成人台見啦

殘體

又要推一下

繼續繼續

推推

推推推推推推

而家咩情情況，係咪停戰？

唔好再喺度post j圖
唔好俾任何機會佢地入

等八點（好似係）

sorry,自

支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。支持攻擊一個，且不排除行動升級。
不可隨便妥協！大家唔可以白白浪費咗個機會！畀人知道有底線就實畀人食滑！

有無巴打整合佢地常見嘅提問？

屌 block鳩我

例如點解用簡體係文化侵蝕；用簡體字係我嘅自由；中英文問題 等

推推推推推推推推推推推

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。
不可隨便妥協！大家唔可以白白浪費咗個機會！畀人知道有底線就實畀人食滑！

佢哋個ig係咪已經del咗

如何係就好lu

開新post了
集結連登力量 向名校secret開戰 後續行動更新（6）

果

唔係 仲喺度
你應該係俾佢地block咗